手動羴 自動死馬

唔好信班老屎忽話老鏡 俄仔靚呀！佢地呃鳩你錢咋！

有啲玩味好可以買嚟玩下嘅
Helio 442嗰啲幾百蚊簡直係窮人救星